班冒警CID咁撚廢，好心縮返你老母個閪到

利申先，唔係仇警撚，都唔係藍絲
睇返咁多次，班冒警暴徒體格又唔勁，又冇委任證，又要違法執法，受少少傷出黎扮哂可憐咁。

最慘係林奠用你地做棄子咋，你地做犬嘅收下皮唔好ot啦，定爭住要一日千幾蚊買狗糧

次次都係便裝現身後受傷，呃完工傷又fatfat

屌你老母 林奠唔出來回應，只用肥仔聰擋箭牌